【湖人復辟】名宿齊賀湖人奪冠

湖人以106:93擊敗熱火，時隔10年重奪NBA總冠軍後，多位NBA名宿以及政界名人，都紛紛祝賀湖人。

恭喜Kobe對勝出